譚詠麟唱歌ok,點解紅唔起？

成日見佢出黎指指點點，唔見佢唱歌

胸部太細小